針唔拮到肉唔知痛嘅人！！

正所謂針唔拮到肉唔知痛
每個人都係自私
你比佢地睇文宣圖,影片,佢地未必有好深刻或相信
但如果令佢地都感受一下黑警係點樣咁亂鳩咁黎
將佢地置身係現場（可能坐地鐵,行商場都食到催淚彈,比狗兇）
比起你做文宣更有用
因為拮緊嘅唔再係人地大脾,係佢地大脾
睇下 沙田 黃大仙 西環 深水埗 黃埔 D街坊就知
當佢地係屋企,家園,社區比D警犬搞到時
輕則被警犬不禮貌對待, 查身份證, 食TEAR GAS,胡椒噴霧，重則被捕 被打傷 出現白衣人
受影響嘅人自然會出黎大大力屌狗,唔出亦會令狗-10分

前線手足只需繼續BE WATER
一日轉幾次場
每次等D狗射完1-2 輪tear gas 轉場最好
最緊要不被捕

文宣手足大力宣傳過期TEAR GAS嘅問題
吸過嘅街坊仲唔嚇到賴屎？
因為今次自己吸過嘛

久而久之,警犬不停犯錯,每次-10分 -20分
自然有更多人會出黎反佢 （形成路人+街坊都敵視警犬）
揀場最好揀D多人住,有大商場嘅地方
而且係未開發過成就嘅地方
受影響嘅人越多越好
雖然呢個方法好仆街,但都要D狗係濫權濫暴先會搞成咁

被捕嘅手足越來越多
對手又越黎越多人（武警，公安，黑社會，大陸佬，警犬）
只有增加自己人先有機會鬥落去
身邊太多人覺得唔關自己事 "好人好者冇事嘅"
唯有用針拮佢地一下
睇清楚而家呢個社會仲有冇法治？公義？

推

宜家係連Be water 都唔可以，你一轉場警犬已經知道了。

警犬換人上場之後手法唔同哂
琴日已經比人捉左過百個手足
所以再有活動時要盡快影響更多人

推
身邊太多人覺得唔關事係到講風涼話

push

支持，一至五中環是一個好地方

邊到都好
等唔到界別嘅人都食下彈就得
你塞佢地鐵，佢會屌你
但佢比狗搞就屌狗